錫菲聯挑戰緊英超最差開季記錄

依場輸畀西咸之後9場1和8負，已經平咗之前鏝同錫周三個紀錄
下場再輸畀西布朗就10場1和9負創英超最差開季

上季錫菲聯排第9，Chris Wilder仲講緊係 Manager of the Season nominee，搞乜無咗個龍就變成咁

挑戰埋打比郡降班記錄

間唔中開黎睇 其實踢落唔係想像咁廢
紐卡素仲無隊型

下下都係邊線走出走入猜猜猜
再回後斬埋去 無第二招 比人睇穿哂啦

打比郡仝人笑了

成隊都係英冠啦
第二季比睇通未收得皮

英冠料

前鋒太廢入唔到波
重要幫猁狗接水貨簽brewster
呢筆錢去搵第2件前鋒都夠做

頭先中楣嗰球無論交同射都幾好
就係爭啲啲

紐卡素同般尼垃圾波

Shitfield united

知道椰子厲害未

繼般茅之後又一受害者

笑還笑，打比郡9場有5分㗎

真心唔明點解利可以咁撚高價賣走D 未係英超踢到有表現既幼幼

蘇蘭姬依家落到英冠先似樣返啲

真心真係衰前鋒個2個麥乜鳩完全唔掂
反而oliver burke同billy sharp ok但小見左
brewster完全垃圾水貨

英超完全冇壓力 英冠升上來既質素愈來愈差
做下升降機 益晒英超本來最廢個幾隊

9場失15球唔算太衰，但入得4球

the Blades have the biggest negative difference between expected goals (7.7) and goals scored (4) in the division so far.

Ibe+Brewster+solanke 55m

Ibe

全部水到

Brad Smith都3.6m
仲有Steward 8m 去hull city

其實佢地開壞個頭 九場1分 稍為有尊嚴既英超隊都唔會想輸比佢地 甚至一定要贏佢地
所以錫記今季真係死撚硬

睇返賽程其實又真係幾不利嘅，頭9場已經對過利鏝軌阿列斯atv狼隊
不過對富含西含般尼得1分

利隻水貨 中哂伏 廢到

下場又比搖滾足球先驅者bilic破處

幾場都55波 前面攻唔入,後面派個膠就輸

重要接埋隻黑腳藍屍屌返黎守龍

未打般尼
般尼打少佢地兩場但多1分
入波重少過錫菲聯

請高治出山有冇得諗

除咗打轟場波離奇自爆輸1-4
對阿猁鏝都係僅負一球
防守上同舊年未必差太遠
(重要講緊冇咗 dean hen
加上年正選中堅o'connell重傷)
不過攻擊力太差真係致命

Sor睇錯咗聯賽盃

般尼同錫菲都玩勝利11人
其中一個一傷就爆

同上季比好似第二隊咁

Brewster呢啲死廢閪累人

紐卡素買左C.Wilson起碼入左6 球

般泥上次啱啱先齊腳攞返一分，國際賽期一過又死返兩件

正常射遠柱入左

Brewster真係垃圾嚟

負責搞轉會嗰個炒得

20m買佢不如簽基奧特

屌你老味呢d大球會不知名後備都要20m
講緊夏蘭特去多都係20m

（雖然我知唔會簽到夏撚）

冇左個龍

卡數防守還可以
進攻起碼有form知點樣入波

同般尼一樣前鋒太廢
2隊雙前鋒都係一件純柱躉, 拍檔果個一樣廢到無倫

佢地今季係爭啲運氣

未必降班

般尼前鋒都廢？

D錢拎去同猁買水貨，想唔死都難

進攻都係靠美心鳩扭 搏死球/搏混亂

ASHLEY BARNES廢到爆喎

Chris Wood好撚勁噃

呢個先係重點
降班龍通常黑到尾

係old school少少但起碼有方法先

唔夠做呢, CHRIS WOOD係有用既柱躉, 但唔可能食身位SET波二傳入波樣樣一手包辦

巴屄佬廢到仆街

有個頭咁勁嘅其實簡單好多，Ashley雖然廢但都執到雞

今季完全執唔到所以隊波就收皮

般茅中完伏到錫菲聯中

暫時英超紀錄踢咗9輪要護級成功最少要有兩分
如果錫菲聯最後護級成功咁就成功創造歷史

細心睇佢輸8場入面有6場都係輸1球 當中包括利同阿

邊二件？

其實依隊波一失球先就好難踢
上季好彩有神軒對面局住攻兩邊先多空位

最後free去打比羊

呢條友啲手法怪怪地
弱化版Pickford

真係好彩有佢同麥斯明
屌你布魯土成日打5後衛消極足球
進攻次數少撚到

咁踢落去 完季可能破最低分紀錄

列斯聯？

曼做下好心借返Dean Henderson比人啦，自己又唔用咁浪費

咁要狃唔輸晒兩場先得

2011/12韋根

竟然可以仲廢過富臨？

西布朗,錫菲聯,白禮頓
呢3隊波踢上黎唔係想像中咁差

西布朗先垃圾

利物浦又害死多一隊波

麥高植

一無咗佢上陣就收撚咗皮

今晚般尼反底

琴晚單刀咁大個龍門對住條楣黎射....

仲有個龍，個樣又係果類 對手前鋒一見到就想射埋去ge款

垃圾曼聯
霸撚住個一線龍
要人坐冷板凳

俾你燈一燈 要反底了

明明20m大把平靚正又有經驗既前鋒揀
你話唔係洗黑錢都冇人信

韋根比班香港老千害完
依家直插緊落英乙永無翻身

冇運入唔波都死

這種氣氛恐怖感很吃緊
叫過氣英超冠軍敗了陣

20m 入面英籍加後生佔左一大半，仲要英冠踢得唔差，
點知中左大伏

條友快又唔係，又唔太撞得，仲頹過蘇蘭基

查下同猁狗接貨個條友有冇收回佣好過啦，肺炎下一個所謂新星賣2x m係好撚貴

呢隊細波角細神器

富臨肯買人，lookman 有d料到

唔係上年個打法？

富臨進攻唔差，但防守好撚廢
錫菲防守唔差，但進攻好撚廢

依樣真係不解之謎
未踢起都照賣錢

富臨有閪布朗課咗3分畀佢
錫個1分就係同富臨打和
下場錫打閪布朗睇下搶唔搶到分

般茅買賣條友同猁個邊條友好似話fd黎
就係咁水到般茅係咁接貨

點睇都係無Dean Henderson大獲啲

其實錫菲聯前鋒不嬲都啞火，上季都係靠中後場入波+失球少 1:0/1:1攞分
但今季9場失15球0cs

琴晚睇富咸其實唔差
成個下半場一認真踢同換返三個主力 禁到愛狗半場都過唔到
係後防太廢

好撚過之前英冠防線啦

打比郡06球季得11分
得失球-69

錫菲聯而家得1分，有機會破到

成班幼幼揸住BC 叫價特別高

其實有睇呢隊波就知有啲無運
場場波啲射門都勁多中柱中楣

入4球 有2球琴晚入

Wilder俾人炒先定Parker

尋晚輸0：1利狗贏波蓋就hi大咗

Wilder唔會炒啦降班都
富臨就兩睇囉 升降機都非戰之罪啦
班底都冇乜增強

認錯富臨

條垃圾轉行做 brewer啦

呢件垃圾都值20m
加埋猁件垃圾
抵佢死

有無人講吓berge踢成點
之前踢Genk嗰陣吹到好高potential

痴線 廿幾m簽個unprove小朋友

富臨應該唔止
打列狗已經3-4
上場又贏閪布朗兩粒

琴日睇真係佢一個頂住錫條中場

OCONNELL 勁好多

睇佢踢波成日諗起Matic

o'connell重傷搞到條後防都差晒

最撚癲降班果季都執到個足總盃冠軍 仲要係贏鏝

馬天尼斯仲升LV 教 愛再去比利時

明明有ings
佢又買唔到
要solenke

蘇蘭基今季好左，不過係英冠

中間做到野

間唔中仲會見佢係右路做埋爆破

billy sharp 好過brewster囉

買jay rod就唔駛降啦

麥貝夷麥高直廢到仆街但又場場正選
包輸達根本好raw又得一腳波
背肌鳩沖
比你圾打下游球隊好夠食，但依家連後備都無
摸薩就傷鳩左

把握力太差

出番jay rod即刻贏

出乜撚barnes

Antonee Robinson勁過Joe Bryan好多

呢個唔差真係
下場再唔出龍虎切同安基沙打正選等又輸
見到利明拿件垃圾就嘔

唔係fail體測都去左ac

覺唔覺唔用龍仔係死罪
我龍先係真核

創紀錄了

恭喜錫菲聯10場1和9負創英超最差開季紀錄

之後三場係李城修頓獌，應該可以再創低績
目前11輪最差係2和9負
12輪係4和8負
13輪係4和9負

Jack O’Connell’s influence is clear - not only in repelling attacks but building them too. He has been a chief proponent of aggressive forward passing, crisp diagonals and low deliveries fizzed in from and around the byline.

Jack Robinson was signed as cover last season and is a solid left-footer who has still only played a handful of games, but he has not yet provided the same kind of thrust on the overlap, nor threat in distribution. Shifting Enda Stevens inside from wing-back instead has shorn the backline of height - the Blades have conceded a league-high six headed goals - and disrupted a second position in the process. Funds were focused up front in the summer but addressing the dynamic on the left flank remains vital.

廢的
英冠大後備

成日救世都逼害佢

剩係記得佢射失12碼之後輸埋

其實尋晚好多攻勢
係把握力唔夠

好心佢用返Lundstram Fleck Norwood 打中場啦，自從Berge穩正選之後就攻唔入人

仲有上年最順同最多波入個段係用Mousset 打假9，好多助攻，Fleck Lundstram 都好多後上入楔

但無端端唔用mousset

不知名？
假假地都世界盃冠軍吖

Sheffield United had 22 shots in this match (against West Bromwich), their most in a single Premier League game since April 2007 (24 vs Newcastle).

Ching 識波 用左 Berge 後死哂火 (restart後已經係咁) 同埋冇哂 Lund 壓入去個下變左用佢黎做波 根本On9

Brewster + Berge 好似成 50m 掉落海 同隊波唔係好夾 ramsdale 又係廢既 同dean 差幾皮

mousset傷
sharp老
雙麥加brewster廢
所以前線死火

中場berge有級數但搵唔到邊兩個啱夾

後防o'connell傷太致命
雖然未至於後防穿窿
但場場輸一球而前線廢既已經大獲

ramsdale有能力但冇領導防線能力
而且相比dean上年已經第二年夾
今年冇o'connell傷stevens調位
淨得個位又成日lowe ampadu robinson換黎換去都換唔掂
結果防線一直都未夾得熟

貴一貴買痢狗啲垃圾

明明龍士譚後上好勁
突然棄左
係咪因為高價買左貝加一定要岀

尋晚個球藍絲都有d責任
落地慢

唔係 因為條友扭計唔續約 好大機會1月走人
佢自從9月傾續約嗰陣喺場上就有啲hea著踢

Lund 上年入左Berge後已經成日冇正
所以先唔想續啦

無咗Henderson真係好唔掂
而家隊波其實有4個一隊龍
但冇一個有後防領導能力

Berge 成撚日帶住個波舞下舞下都唔知做乜柒
錫都係打啲簡單波傳走 overlap

同一價錢 維拉買到廢龍 錫走去簽 Ramsdale...

嚴重懷疑係個班主問題
ramsdale仲要係之前隊波自己放走佢 唔明買返佢做咩
除時MU第4龍Grant都勁過佢

捱到1月借返 dean 算啦

資助利物浦買隻Jota勁到仆街，自己買果件就柒到仆街
唔知錫菲聯班高層有冇嬲到撞爆部電視

前面兩個又係廢既
個麥般尼 我懷疑格連梅利都好過佢

諗住搵返個親生仔嘛⋯⋯不過佢哋應該更加想要卡法路雲

其實唔明而家wilshere冇班落做咩唔試吓簽佢 起碼佢係有創造力中場
中堅位其實promote啲青年軍都得 好似踢得唔差
話說中堅位仲有個水貨rodwell...

用sharp幫mcbrunie開路都可能好啲
件麥高植真係廢到冇眼睇

不如簽返廢龜返去

英撚u21正選比你講到連個第四門將都不如

我紐有運氣大師布魯士同神鋒祖連頓

講緊Brewster

買完重要畀高普串

錫非⋯⋯

derby當年成季幾分

好似11 1勝8和其他輸曬

今季有10分就奇

英超最差開季
第10輪：1和9負（20/21 錫菲聯）
第11輪：1和10負（20/21 錫菲聯）
第12輪：4和8負
第13輪：4和9負
第14輪：5和9負
第15輪：1勝2和12負

錫菲聯之後賽程：修咸頓，曼聯，白禮頓，愛華頓

錫菲聯最差之路可以行幾遠

暫時睇唔到有邊隊破到呢個紀錄
睇下20輪之後sheffield拎到幾多分啦

阿仙奴

見到曼聯就知錫菲聯開齋在望

曼聯會送三分

但睇Berge又唔係咁差
除左上腳左啲之外
反而前面把握力真係唔掂

諗起Brentford買人都幾勁
走咗Watkins都買番到個差唔多嘅番黎

Mousset不嬲打後備先有用又傷多過踢

berge都唔知買黎做乜鳩
係咪見上季上半季踢得好就諗住隊波好夠班長留英超可以玩幻幻比幾年時間交學費

續唔續約都會比人貶啦
貝加咁撚貴買番黎

benrahma上到英超應該同knockaert差唔多
英冠之上 英超未滿 又做唔到工兵
只可以係英冠做山寨王

就快開波又要推返上黎

又輸

西布朗錫菲聯已經book定兩個英冠位

搞乜鬼今季廢得咁交關

未嘗勝感

有咩計 後面守到都要前面識入波先得，場場 都係輸1球咁濟，靠B Sharp死得喇，件麥咩鳩廢到一個點，20M 買痢既黑撚水貨

錫菲今季同上季真係冇得比

國米下半場cup

我覺得般尼仲廢過魚拉突
兩隊穩降英冠

Andrew Grey
Scott Hogan
Maupay
全部英冠勁撚到仆街

可能計越位

其實有啲想睇下喺英超最廢可以攞到幾分好似仲廢過當年打比郡

差d又入罰球

今季買toney頂watkins排緊神射手榜首
不過呢件買返黎都唔平,要成10m+

布仔

其實唔只前鋒 佢好多人都上咗英超好似達哥夫斯基 伊根個啲咁

redmond都識入波

畀利狗水前線入唔到波一回事
上季啲防守完全無曬對修頓都失3球，係咪係時候應該要砍掉重練

但佢地自己季季都係爭少少先升到

西布朗12場6分唔算太差,歷史上有幾單都可以護級成功
不過12場1分就真係未有球隊試過

12場得 1分，應該炒得。

12場1分
破左五大聯賽紀錄未

柏祖standby

12場1和12負都唔轉陣
韋達個腦比屎塞咗？

當年打比郡場均0.29分
而家錫菲聯場均0.08

Big Sam Standby

其實兩隊都好似
暫時12場波入5球好似都係英超史上最差
打比郡當年都係12場5球

完季應該有三分

講分數嘅話樸次茅夫直情試過負分其他隊完全無得比

負分還負分,當時樸茅係贏到波

英超最差開季
第10輪：1和9負（20/21 錫菲聯）
第11輪：1和10負（20/21 錫菲聯）
第12輪：1和11負（20/21 錫菲聯）
第13輪：4和9負
第14輪：5和9負
第15輪：1勝2和12負

錫菲聯之後賽程：曼聯，白禮頓，愛華頓

更新先

有3.04分呀
多過贏波

放棄 berge 啦好嗎 ....

其實打比班人有heart
係真係實力唔夠

最撚廢我覺得係再早兩季嗰隊新特蘭
好似唔想踢咁
最後好似15分

今季少咗睇波
唔係好清楚錫菲聯係點

下場就算贏mu都係得四分 都係會並列最差

而家教邊隊

新特蘭果季話就話降班,但有少部分球員都真係踢得唔錯
defoe聯賽入十幾球
安尼捷比係耶子手下搵到佢第二春,仲拎過potm

今季既錫菲聯真係想數個發揮突出少少既球員都難

我意思係打比郡前兩季 (05-06) 十五分嗰隊
韋赫特嗰班

有1勝嘅話會秤高過0勝嘅
不過曼歐聯出咗局專心英超，有1分落到袋都當贏

修頓今年進攻好勁喎 暫時排緊第3

宜家WFH 緊
佢呢D半季貨仔，護級救星

上季三隊升班馬，諾域治維拉同錫菲，其實錫菲人腳應該係最差，前線都係三隊中最廢，反而佢成績係三隊之中最好，靠既就係防守，令佢地好多場贏1:0，半季就上岸。

今年估唔到無左D軒防守會差咁遠，前線廢就本身都係既事黎，上年前線入球量都唔係多

鳩波 永遠隊波都唔齊章 上年真係算係咁

如果接手果陣得單位數分咁都護到級 當佢神咁拜

咁般尼都係得6球，有球仲要係美羊送

Pulis 會唔會出山，佢未降過班，會唔會挑戰下

教緊錫週三
但佢啲西波打法應該幾岩錫菲聯

條防線唔會話無左個龍就180度變垃圾
我覺得佢係無左道氣

都係，不過最大問題始终係前線，果2個麥XX算了吧

錫周三英冠包緊尾

big sam 唔會接啦

因為扣左六分啫

其實場場踢落都威脅大過對面 攻勢又多
xg次次都高過對手 有時高差唔多成一倍
但把握力真係全英超最差

打比郡就真係明顯唔夠班 上季錫去到季中係頭6都一段時間

唔止癲軒
傷埋中堅o'connell先大獲

班主好想破紀錄咁喎

唔想賠錢姐依家咁嘅時勢

成隊想搵一個半個撐得下場既都冇呀 英冠中遊人腳 唔好話我批死佢 留定名睇破紀錄降班啦

當年雲爺爺 同 高普喺多仔
班主都係咁講
即係叫韋達識趣就自己辭職囉

加蓬球王，老早回塘🇬🇦

expect白禮頓咁高

因為expect係查漢巴殊會場場正選 所以會好高分
但係個柒頭領隊淨係識臨尾十分鐘換佢出黎碌柒 啱啱果場先第一次正選

佢地位係般矛Eddie Howe咁唔會炒啦

咁嗰expectation system都幾廢
預條木嘴打常規正選
唔講以為第一季係咁

上年一俾連登仔吹奏BMW就燈死咗

咩呀expect 唔係計你每場expected goals 睇吓邊隊贏咩
唔關個別球員正選後備事㗎喎

柒咗冇睇下低嗰句
以為係季初嘅prediction嚟

最有趣係紐卡素果季未贏過打比郡一和一敗，唔係打比群應該零勝降班

阿妓預得幾準

BTW我型者曼個個都睇死

Ramsdale真係廢撚到笑

屌你買butland仲抵玩個條撚屌

其實又唔怪得龍門既，佢都唔係多犯錯，係成隊前中後都廢，上年最核心果幾個一係走一係傷一係雪

BREAKING: Sam Allardyce has been appointed Head Coach at West Brom on an 18-month deal

Challenge Accepted
挑戰正式開始, 由7分既西布朗做起

有預感今場對獌會成功反底

朗隊不敗

今晚起唔起到機

叫得藍屍就知廢啦

屌個領隊玩鳩呢位前荷甲神射

都係等自己唔好意思教落去走 好似多仔高普咁

Brewster上季喺史雲斯上陣22場入11球
差啲幫雞湯升上英超

都應該唔算係完全unproven嘅

入一球先

又收多場皮

陰公，開心咗唔夠十分鐘反輸

個龍真係好撚唔掂
其實2球都係可以救到

仲要今季其實唔係洗得少錢
個龍18m
brewster 23m

都話買親猁記水貨就冇運行

ramsdale仲要上季睇到打般矛果時都唔係勁

人地鐘意買垃圾你吹咩

真係唔知點解要搵23m買個咁嘅人
去西甲法甲大把貨啦

啲猁狗話佢係新包皮呀嘛

係咪見fifa個potential八十幾就買咗

錫菲聯1:3
玩完

3球都係輸個龍
救命

射中間都入

其實會唔會考慮試下個後備龍會唔會仲好啲

藍絲杜都幾廢

咁就18m

上呀！

真係輸個廢龍

交換返個龍啦屌

今場甸軒咪又係派膠
講真除咗第三球我又唔覺個龍真係咁大責任

甸軒踢曼同錫點同
踢曼咁大壓力

英超最差開季
第10輪：1和9負（20/21 錫菲聯）
第11輪：1和10負（20/21 錫菲聯）
第12輪：1和11負（20/21 錫菲聯）
第13輪：1和12負（20/21 錫菲聯）
第14輪：？勝？和？負（20/21 錫菲聯）
第15輪：1勝2和12負

錫菲聯之後賽程：白禮頓，愛華頓

第14輪本身係5和9負，所以就算下場錫菲聯都一定繼續墊底

打比郡同黑貓紀錄都破到，真心勁

有無可能全季得一分

原來輸果12場有9場都係輸一球

睇見藍絲吊上年係茅夫踢成咁都仲買

藍絲杜尋晚果場 失第2球 完全笑話

係自1888年有頂級聯賽以來最差成績
好多踢得正常但和變輸既比賽
又攻唔起
藍絲度無D. 軒達臣咁好
救少一球就係救少一球 足以輸埋場波

人地就弱隊出鋼門 佢條撚樣就豆腐造 一射就爛

冇理由出黎擒 咁樣擒甩個波送比馬屎眼

5’ 1-0
26’ 1-1
33’ 1-2

個龍真係好撚廢 中龍就有

如果真係咁呢個紀錄應該幾個世紀都冇人破到

英超最差開季
第10輪：1和9負（20/21 錫菲聯）
第11輪：1和10負（20/21 錫菲聯）
第12輪：1和11負（20/21 錫菲聯）
第13輪：1和12負（20/21 錫菲聯）
第14輪：2和12負（20/21 錫菲聯）
第15輪：1勝2和12負

錫菲聯之後賽程：愛華頓

恭喜突破1分

20/21 錫菲聯 保持著嘅英超最差開季 ：
第10輪：1和9負 / 第11輪：1和10負 / 第12輪：1和11負 / 第13輪：1和12負 / 第14輪：2和12負 / 第15輪：2和13負

之後round 數保持者：
第16輪：1勝2和13負
第17輪：1勝2和14負
第18輪：1勝3和14負
第19輪：1勝3和15負

錫菲聯之後對手：般尼，水晶宮，紐卡素，熱刺

呢幾場都拎唔到第一勝就應該係咁先了

距離現有紀錄都係一場姐

有禾紐派硬分

a triangle has more point than you

利狗jer夠人未

紐呢啲踢ugly football又畀佢攞吓攞吓執唔少分

般泥都入，好似任人魚肉咁

禁住般尼打 但就係入唔到波

有冇第2個龍可以用下

又係輸1:0，上年就成日赢1:0

依球無得救 佢已經救左wood球必入波

會唔會踢完首循環都未開齋

挑戰 最低分

和都和唔到搬泥斷撚左條4x1
今日去咗驗腦等報告

又可以更新

20/21 錫菲聯 保持著嘅英超最差開季 ：
第10輪：1和9負 / 第11輪：1和10負 / 第12輪：1和11負 / 第13輪：1和12負 / 第14輪：2和12負 / 第15輪：2和13負 / 第16輪：2和14負

之後round 數保持者：
第17輪：1勝2和14負
第18輪：1勝3和14負
第19輪：1勝3和15負

錫菲聯之後對手：水晶宮，紐卡素，熱刺

下一場輸埋就破晒記錄

一早破曬
係睇破到咩地步

今季睇過呢隊鳩嘢幾場波，只可以講，佢地無當年打比郡咁大獲嘅

當年打比郡係完全0進攻能力，成隊波得一、兩個球員會搏下。呢隊錫菲聯都仲肯去攻下
睇落隊波都仲有鬥心無完全謝晒，不過條後防真心柒
個龍一場總有一球半球神救，但成日輸啲唔應該輸嘅波

其實已經睇得出條後防對藍絲杜冇哂信心, 平時做到下 saves 都會互相拍下, 錫完全理都廢鳩事理藍絲杜

唔明點解試都唔試下其他 keeper, 利咪又係用個 u18 打左兩場

咁又好難嘅，利前中後場都勁好多，個龍要表現機會唔多，但錫菲聯呢。。。一場對面點都有好幾腳中到龍，用個u18嘅，分分鐘輸仲多

我覺得應該要俾第2個龍試下，佢地季前都買左個格流門將

紐卡素嚟喇

琴晚都叫救咗Branes 同Chris Wood兩個big chance，球失波都唔關佢事
係進攻真係出曬問題

已經完全谷唔起

般尼光頭佬一蚊都冇洗 照樣袋住16分
韋達

成隊波都唔知做乜
反擊都無人上前

幾時可以和一場黎睇唔下，
再打段連勝，漫畫咁護級

McGoldric都做到球隊攻擊重心，呢隊波仲可以點救

dyche敗走完第一季再升返上黎已經好識玩
就咁打傳統英式442做好防守已經夠護級

ff下好，錫菲聯再唔贏就破英格蘭頂級聯賽最差記錄

落番英冠反省下啦咁

但布魯士上年用頓哥擔正都輕鬆護級

On9先買猁水貨

未踢過英超就25m仲要有buyback clause 真係比人禁住黎搶咁既款

dyche自己知自己事，做返最適合隊波既野

Wilder 個套比人睇穿哂，係條邊度搓黎搓去，最後連傳中都做唔到
不如有波就大腳上去博大霧算啦，可能仲有用

o'connell重傷做唔到發動進攻第一點
然後試極都試唔到替代人選 (stevens, jack robinson, jagielka 全部fail)
咁就應該轉戰術啦
鳩斬入去畀mcgoldrick同sharp去搏亂好過

試過有場見到mcgoldrick落中場做波睇到嘔血
條友完全唔係個皮

開電視啦，而家又有得睇

打比當年幾多分
我記得當年對BIG4 好似差唔多場場比人567
不過雙殺找卡數

最終11

般茅all in 猁蘇蘭基
錫all in布斯達
猁呢2個執成50m
兩間細球會就咁就降左落去

今場輸又刷新埋第18輪記錄

你漏左件廢龍
呢兩筆錢
去執甸尼wilson呢d
再買馬天尼斯
今日一定唔洗護級

借用kepa 試下，車仔會好感激

搞咩,仲係得兩分?

20/21 錫菲聯 創嘅英超最差開季紀錄：
第10輪：1和9負 / 第11輪：1和10負 / 第12輪：1和11負 / 第13輪：1和12負 / 第14輪：2和12負 / 第15輪：2和13負 / 第16輪：2和14負 / 第17輪：2和15負

之後round 數保持者：
第18輪：1勝3和14負
第19輪：1勝3和15負

錫菲聯之後對手：紐卡素，熱刺

第18 輪 都預定最差
19 就好大機會

都係要靠打比群屠夫紐卡素幫錫菲聯破處

傳統護級分數係40分
依家得2分

依家佢地剩返21場聯賽
最多拎到63分

即係佢地之後唔可以失多過25分
輸多過9場就九成byebye

有預感紐記又會做on9仔送3分

其實西布朗都好危歷史上從來未試過有一隊波16輪得8分但係護級成功

出唔起糧

德甲魚腩又派錢

無啦呢兩場般尼都贏唔到

對找卡數1勝1和，無雙殺
全季得1場贏波，就係贏找卡數
1勝8和29負

我好記得，因為當年英國讀書，開季嗰陣比人落5磅注打賭估一隊季尾有幾多分，差最少嗰個贏100磅加餐4人晚餐

好多人估曼、車、阿嗰榜首球隊拎70幾、80分
有人估車、曼拎80分（最後車拎86定85，曼87）

我鳩估打比拎15分贏咗（知佢魚腩但無諗過15分都無）

留名睇今晚紐卡素歷史重演幫錫菲聯起機

今晚最後破處機會

睇馬會賠率坐和望贏咁款

上盤仲要低水

史浩克都終於贏咗埸

大Sam 從未英超降班嘅男人

依家傳走去借Lin

狃狗幫人起機？

用波應該好過哂而家堆中場既, 但唔知作用大唔大

打多個
準備贏波了

打多個有冇機